男性健康問題

呢排下體突然有d陣痛。。無受傷Or劇烈床上運動
正常唔會有事 去廁所都唔痛
係有時㩒到/壓到先會有d深入既痛
又無痕癢 表面又無痛
係淨係中間偏上近龜頭環既位先有
大家覺得係咩事？有無需要睇醫生？
因為都係得3-4分痛 未去到好嚴重
都有2-3個月 無惡化

腎石

咁大鑊無去到咁上喎

你估呢度真係有醫生咩

你唔想去睇都係因為怕羞jer

但係呢d冇得避

打少D飛機

尿道炎？

尿道炎係咪去廁所都會痛？但我就無

打完仲舒服d。。。

龜頭癌？
利申：鳩up

咁奇怪？ 真係睇醫生好d喎？
屙尿唔痛真係唔知咩事，就算真係腎石卡住，都應該會痛先係

巴打留個tg
我幫你檢查吓

過一排就無事，好似係。

普遍會懷疑係發炎

需要睇醫生

扭下條腰伸展下 有時可能只係壓住神經線